出黎啦.... 神龍號

今日朋友係青衣荃灣對出影到.

明明係大鵬金翅鳥